document.addEventListener('DOMContentLoaded', function() {
    const hamburgerMenuButton = document.querySelector('.hamburger-menu');
    const hamburgerList = document.querySelector('#hamburgerList'); // Or use .hamburger-list if you prefer class selectors

    hamburgerMenuButton.addEventListener('click', function() {
        hamburgerList.classList.toggle('active');
    });

    const flashcards = [
    {
        "front": "หน้า ๑ เล่ม ๑๓๓ ตอน - - - - - กันยายน ๒๕๕๙ ระเบียบ กรมการจัดหางาน",
        "back": "พิเศษ ๑๙๗ ง ราชกิจจานุเบกษา ๒"
    },
    {
        "front": "ว่าด้วย การบริหาร กองทุน เพื่อ ผู้ รับงาน ไป - - - - -",
        "back": "ทํา ที่ บ้าน พ.ศ.๒๕๕๙"
    },
    {
        "front": "เพื่อให้ การบริหาร - - - - - กองทุน เพื่อ ผู้ รับงาน ไป ทํา ที่ บ้าน",
        "back": "จัดการ และ การปฏิบัติ ราชการ เกี่ยวกับ"
    },
    {
        "front": "- - - - - และ เกิด ผลสัมฤทธิ์ มากยิ่งขึ้น",
        "back": "เป็นไป ด้วย ความ เรียบร้อย มีประสิทธิภาพ"
    },
    {
        "front": "อาศัย อํา นา จ - - - - - มาตรา ๔๕ ประกอบ กับ ข้อ ๑๐",
        "back": "ตาม พระราชบัญญัติ การบริหาร ทุนหมุนเวียน พ.ศ.๒๕๕๘"
    },
    {
        "front": "- - - - - นัก นายกรัฐมนตรี ว่าด้วย การ ขอ จัดตั้ง กา รด ํา เนิน",
        "back": "(๒) (ข) แห่ง ระเบียบ สํา"
    },
    {
        "front": "งาน และ การประเมินผล กา รด ํา เนิน งาน ทุนหมุนเวียน พ.ศ.๒๕๕๗ - - - - -",
        "back": "กรมการจัดหางาน โดย ความ เห็นชอบ ของ"
    },
    {
        "front": "- - - - -",
        "back": "กระทรวงการคลัง จึง วางระเบียบ ไว้ ดังต่อไปนี้"
    },
    {
        "front": "ข้อ ๑ ระเบียบ นี้ เรียก ว่า “ระเบียบ กรมการจัดหางาน ว่าด้วย การบริหาร กองทุน เพื่อ ผู้ รับงาน - - - - -",
        "back": "ไป ทํา ที่ บ้าน พ.ศ.๒๕๕๙”"
    },
    {
        "front": "ข้อ ๒ ระเบียบ นี้ ให้ ใช้ - - - - - ประกาศ เป็นต้นไป ข้อ ๓ ให้ ยกเลิก",
        "back": "บังคับ ตั้ง แต่วัน ถัดจาก วัน"
    },
    {
        "front": "(๑) ระเบียบ กรมการจัดหางาน ว่าด้วย - - - - - ทํา ที่ บ้าน พ.ศ.๒๕๔๖ (๒) ระเบียบ",
        "back": "กองทุน เพื่อ ผู้ รับงาน ไป"
    },
    {
        "front": "กรมการจัดหางาน ว่าด้วย กองทุน เพื่อ ผู้ - - - - - (ฉบับ ที่ ๒) พ.ศ.๒๕๕๓",
        "back": "รับงาน ไป ทํา ที่ บ้าน"
    },
    {
        "front": "ข้อ - - - - -",
        "back": "๔ ใน ระเบียบ นี้"
    },
    {
        "front": "“กองทุน” หมายความว่า กองทุน เพื่อ ผู้ - - - - -",
        "back": "รับงาน ไป ทํา ที่ บ้าน"
    },
    {
        "front": "“งาน - - - - - บ้าน” หมายความว่า งาน ที่ ผู้ จ้างงาน มอบให้ ผู้ รับงาน",
        "back": "ที่ รับ ไป ทํา ที่"
    },
    {
        "front": "ไป ทํา ที่ บ้าน เพื่อ - - - - - หรือ แปรรูป สิ่งของ ตามที่ ได้",
        "back": "ไป ผลิต ประกอบ บรรจุ ซ่อม"
    },
    {
        "front": "ตกลง ใน บ้าน ของ ตนเอง หรือ สถานที่ ที่ มิใช่ สถาน - - - - -",
        "back": "ประกอบ กิจการ ของ ผู้ จ้างงาน"
    },
    {
        "front": "“ผู้ รับงาน ไป ทํา ที่ บ้าน” - - - - - ซึ่ง ตกลง กับ ผู้",
        "back": "หมายความว่า บุคคล หรือ กลุ่ม บุคคล"
    },
    {
        "front": "จ้างงาน เพื่อ รับ ทํา งาน อัน เป็นงาน - - - - - บ้าน",
        "back": "ที่ รับ ไป ทํา ที่"
    },
    {
        "front": "“ผู้ จ้างงาน” - - - - - ตกลง จ้าง ผู้ รับงาน ไป ทํา ที่ บ้าน",
        "back": "หมายความว่า ผู้ ประกอบ กิจการ ซึ่ง"
    },
    {
        "front": "ให้ - - - - - ทํา ที่ บ้าน ไม่ ว่า ตกลง มอบ งาน โดย",
        "back": "ทํา งาน ที่ รับ ไป"
    },
    {
        "front": "ตนเอง - - - - - กระ ทํา ใน ลักษณะ ผู้รับเหมา ช่วง ก็ตาม",
        "back": "หรือ โดย ผ่าน ตัวแทน หรือ"
    },
    {
        "front": "“คณะกรรมการ” หมายความว่า คณะกรรมการ บริหาร - - - - - ทํา ที่ บ้าน",
        "back": "กองทุน เพื่อ ผู้ รับงาน ไป"
    },
    {
        "front": "- - - - - คณะกรรมการ นโยบาย การบริหาร ทุนหมุนเวียน ตามกฎหมาย ว่าด้วย การบริหาร ทุนหมุนเวียน",
        "back": "“คณะกรรมการ นโยบาย การบริหาร ทุนหมุนเวียน” หมายความว่า"
    },
    {
        "front": "“ผู้บริหาร กองทุน” หมายความว่า ผู้บริหาร กองทุน เพื่อ ผู้ รับงาน ไป - - - - - หมายความว่า",
        "back": "ทํา ที่ บ้าน “อธิบดี”"
    },
    {
        "front": "อธิบดี กรมการจัดหางาน “พนักงาน” หมายความว่า พนักงาน ของ กองทุน - - - - - หน้า ๒",
        "back": "“ลูกจ้าง” หมายความว่า ลูกจ้าง ของ กองทุน"
    },
    {
        "front": "เล่ม ๑๓๓ ตอน พิเศษ - - - - - ๒๕๕๙",
        "back": "๑๙๗ ง ราชกิจจานุเบกษา ๒ กันยายน"
    },
    {
        "front": "ข้อ ๕ ให้ อธิบดี เป็น ผู้รักษาการ ตามระเบียบ นี้ และ - - - - - วินิจฉัย",
        "back": "มี อํา นา จ ตีความ"
    },
    {
        "front": "ชี้ขาด ปัญหา เกี่ยวกับ การปฏิบัติ ตามระเบียบ นี้ - - - - -",
        "back": "หมวด ๑ บท ทั่วไป"
    },
    {
        "front": "ข้อ ๖ วิธี ปฏิบัติ อื่น - - - - - ใน ระเบียบ นี้ ให้ ถือ",
        "back": "ใด ที่ มิได้ กําหนด ไว้"
    },
    {
        "front": "ปฏิบัติ ตามระเบียบ ของ ทางราชการ - - - - -",
        "back": "ว่าด้วย การ นั้น โดย อนุโลม"
    },
    {
        "front": "ข้อ ๗ ในกรณีที่ ไม่ อาจ ปฏิบัติตาม ข้อ กําหนด ใน ระเบียบ นี้ ให้ ขอ - - - - -",
        "back": "ทํา ความตกลง กับ กระทรวงการคลัง"
    },
    {
        "front": "ข้อ ๘ - - - - - รับงาน ไป ทํา ที่ บ้าน กู้ยืม ไป ซื้อ",
        "back": "กองทุน มี วัตถุประสงค์ เพื่อให้ ผู้"
    },
    {
        "front": "วัตถุดิบ และ อุปกรณ์ ใน การผลิต - - - - - อาชีพ และ สร้าง รายได้ ให้",
        "back": "หรือ ขยาย การผลิต เพื่อ สร้าง"
    },
    {
        "front": "- - - - - ที่ บ้าน ข้อ ๙ กองทุน ประกอบด้วย",
        "back": "กับ ผู้ รับงาน ไป ทํา"
    },
    {
        "front": "(๑) เงิน ที่ ได้รับ จาก งบประมาณ - - - - -",
        "back": "รายจ่าย ประ จํา ปี"
    },
    {
        "front": "(๒) - - - - - (๓) ดอกผล ของ เงิน กองทุน",
        "back": "เงิน ที่ มี ผู้บริจาค ให้"
    },
    {
        "front": "(๔) เงิน - - - - - กู้ (๕) เงินรายได้ อื่น หมวด ๒ คณะกรรมการ",
        "back": "ที่ ได้ รับคืน จาก ผู้"
    },
    {
        "front": "ข้อ ๑๐ ให้ มี - - - - - รับงาน ไป ทํา ที่ บ้าน คณะ",
        "back": "คณะกรรมการ บริหาร กองทุน เพื่อ ผู้"
    },
    {
        "front": "หนึ่ง ประกอบด้วย - - - - - ประธานกรรมการ",
        "back": "(๑) อธิบดี กรมการจัดหางาน เป็น"
    },
    {
        "front": "(๒) ผู้แทน กระทรวงการคลัง ผู้แทน สํา นัก งบประมาณ - - - - -",
        "back": "และ ผู้แทน กรมการจัดหางาน เป็น กรรมการ"
    },
    {
        "front": "(๓) กรรมการ ผู้ทรงคุณวุฒิ จํานวน ไม่ เกิน สาม คน ซึ่ง - - - - - ของ",
        "back": "ประธานกรรมการ แต่งตั้ง โดย ความ เห็นชอบ"
    },
    {
        "front": "- - - - - และ ประสบการณ์ ด้าน การเงิน เศรษฐศาสตร์ การลงทุน กฎหมาย หรือ ด้าน อื่น ที่ เกี่ยวข้อง",
        "back": "กระทรวงการคลัง จาก ผู้มีความรู้ ความ เชี่ยวชาญ"
    },
    {
        "front": "ให้ ผู้บริหาร - - - - -",
        "back": "กองทุน เป็น กรรมการ และ เลขานุการ"
    },
    {
        "front": "ข้อ ๑๑ กรรมการ ผู้ทรงคุณวุฒิ ต้อง มี คุณสมบัติ และ ไม่ มี ลักษณะ - - - - - ไทย",
        "back": "ต้องห้าม ดังต่อไปนี้ (๑) มี สัญชาติ"
    },
    {
        "front": "(๒) มีอายุ - - - - - บริบูรณ์",
        "back": "ไม่ เกิน หก สิบห้า ปี"
    },
    {
        "front": "(๓) ไม่ เป็น บุคคลล้มละลาย - - - - - ๓",
        "back": "คนไร้ความสามารถ หรือ คนเสมือนไร้ความสามารถ หน้า"
    },
    {
        "front": "เล่ม ๑๓๓ ตอน พิเศษ - - - - - ๒๕๕๙",
        "back": "๑๙๗ ง ราชกิจจานุเบกษา ๒ กันยายน"
    },
    {
        "front": "(๔) ไม่ เคย ได้ รับโทษ จํา คุก โดย คํา พิพากษา - - - - -",
        "back": "ถึงที่สุด ให้ จํา คุก เว้นแต่"
    },
    {
        "front": "เป็นโทษ สํา หรับ ความ ผิดที่ - - - - - ความผิดลหุโทษ",
        "back": "ได้ กระ ทํา โดยประมาท หรือ"
    },
    {
        "front": "(๕) ไม่ เคย ถูก ลงโทษ ไล่ออก ปลดออก หรือ ให้ ออกจากงาน - - - - - อย่าง ร้ายแรง",
        "back": "เพราะ ทุจริตต่อหน้าที่ หรือ ประพฤติ ชั่ว"
    },
    {
        "front": "(๖) ไม่ เป็น ผู้ ดํารงตํา แห น่ง - - - - - หรือ กรรมการ หรือ",
        "back": "ทางการเมือง สมาชิกสภา ท้องถิ่น หรือ ผู้บริหารท้องถิ่น"
    },
    {
        "front": "ผู้ ดํารงตํา แห น่ง ที่ รับผิดชอบ - - - - - หรือ เจ้าหน้าที่ ของ พรรคการเมือง",
        "back": "ใน การบริหาร พรรคการเมือง ที่ปรึกษา พรรคการเมือง"
    },
    {
        "front": "(๗) ไม่ เป็น ผู้มีส่วน - - - - - เนิน งาน ของ กองทุน ไม่ ว่า โดยตรง หรือ โดยอ้อม",
        "back": "ได้เสีย ใน กา รด ํา"
    },
    {
        "front": "- - - - - วา ระกา รด ํารงตํา แห น่ง คราว ละ สี่ ปี",
        "back": "ข้อ ๑๒ กรรมการ ผู้ทรงคุณวุฒิ มี"
    },
    {
        "front": "ในกรณีที่ กรรมการ ผู้ทรงคุณวุฒิ พ้น จาก ตํา แห น่ง ก่อ นวาระ - - - - -",
        "back": "ให้ ผู้ ได้รับแต่งตั้ง แทน ตํา"
    },
    {
        "front": "แห น่ง ที่ว่าง อยู่ - - - - - วาระ ที่ เหลืออยู่ ของ กรรมการ ซึ่ง ได้ แต่งตั้ง ไว้ แล้ว",
        "back": "ใน ตํา แห น่ง เท่ากับ"
    },
    {
        "front": "เมื่อ ครบ กําหนด ตาม วาระ ใน - - - - - มี การ แต่งตั้ง กรรมการ",
        "back": "วรรค หนึ่ง หาก ยัง มิได้"
    },
    {
        "front": "- - - - - ซึ่ง พ้น จาก ตํา แห น่ง ตาม วาระ นั้น อยู่",
        "back": "ผู้ทรงคุณวุฒิ ขึ้น ใหม่ ให้ กรรมการ"
    },
    {
        "front": "ใน ตํา แห น่ง เพื่อ ดํา - - - - - ซึ่ง ได้รับ แต่ง ตั้งใหม่ เข้า รับหน้าที่",
        "back": "เนิน งาน ต่อไป จนกว่า กรรมการ"
    },
    {
        "front": "กรรมการ ผู้ทรงคุณวุฒิ ซึ่ง พ้น - - - - - วาระ อาจ ได้รับแต่งตั้ง อีก ได้ แต่",
        "back": "จาก ตํา แห น่ง ตาม"
    },
    {
        "front": "- - - - - เกิน สอง วาระ ไม่ ได้",
        "back": "จะ ดํารงตํา แห น่ง ติดต่อกัน"
    },
    {
        "front": "ข้อ ๑๓ นอกจาก การ พ้น จาก ตํา แห - - - - - พ้น จาก",
        "back": "น่ง ตาม วาระ กรรมการ ผู้ทรงคุณวุฒิ"
    },
    {
        "front": "ตํา แห น่ง เมื่อ - - - - - ลาออก",
        "back": "(๑) ตาย (๒)"
    },
    {
        "front": "(๓) ประธานกรรมการ ให้ ออก - - - - - เพราะ บกพร่อง ต่อ หน้าที่ มี ความประพฤติ เสื่อมเสีย หรือ หย่อน ความสามารถ",
        "back": "โดย ความ เห็นชอบ ของ กระทรวงการคลัง"
    },
    {
        "front": "(๔) ขาด คุณสมบัติ หรือ - - - - - ๑๑",
        "back": "มี ลักษณะ ต้องห้าม ตาม ข้อ"
    },
    {
        "front": "ข้อ ๑๔ - - - - - หน้าที่ ดังต่อไปนี้",
        "back": "คณะกรรมการ มี อํา นา จ"
    },
    {
        "front": "(๑) กําหนด นโยบาย กํา กับ ดูแล การบริหาร จัดการ และ ติดตาม - - - - -",
        "back": "กา รด ํา เนิน งาน"
    },
    {
        "front": "- - - - -",
        "back": "ให้ เป็นไปตาม วัตถุประสงค์ ของ ทุนหมุนเวียน"
    },
    {
        "front": "(๒) กําหนด ข้อบังคับ - - - - - ตลอดจน การก ําหนด ค่าตอบแทน สิทธิประโยชน์ หรือ สวัสดิการ",
        "back": "ว่าด้วย การบริหารงานบุคคล การเงิน การ พัสดุ"
    },
    {
        "front": "ต่าง ๆ ของ ผู้บริหาร กองทุน พนักงาน และ ลูกจ้าง ให้ สอดคล้อง กับ มาตรฐาน ที่ - - - - -",
        "back": "คณะกรรมการ นโยบาย การบริหาร ทุนหมุนเวียน กําหนด"
    },
    {
        "front": "(๓) - - - - - ให้ กู้ยืม",
        "back": "พิจารณา จัดสรรเงิน และ อนุมัติ เงิน"
    },
    {
        "front": "(๔) พิจารณา อนุมัติ - - - - - งาน ประ จํา ปี (๕) แต่งตั้ง",
        "back": "แผน กา รด ํา เนิน"
    },
    {
        "front": "- - - - -",
        "back": "ผู้บริหาร กองทุน หน้า ๔"
    },
    {
        "front": "เล่ม - - - - - ราชกิจจานุเบกษา ๒ กันยายน ๒๕๕๙",
        "back": "๑๓๓ ตอน พิเศษ ๑๙๗ ง"
    },
    {
        "front": "ข้อ ๑๕ การประชุม ของ คณะกรรมการ - - - - - ไม่ น้อยกว่า กึ่งหนึ่ง ของ จํานวน",
        "back": "ต้อง มี กรรมการ มา ประชุม"
    },
    {
        "front": "กรรมการ ทั้งหมด - - - - -",
        "back": "จึง จะ เป็น องค์ประชุม"
    },
    {
        "front": "- - - - - ประธานกรรมการ ไม่ มา ประชุม หรือไม่ อาจ ปฏิบัติหน้าที่ ได้ ให้ ที่ประชุม",
        "back": "ใน การประชุม ของ คณะกรรมการ ถ้า"
    },
    {
        "front": "- - - - - ประธาน ใน ที่ประชุม",
        "back": "เลือก กรรม การคน หนึ่ง เป็น"
    },
    {
        "front": "การวินิจฉัย ชี้ขาด ของ ที่ประชุม ให้ ถือ เสียงข้างมาก กรรม - - - - - ใน การ",
        "back": "การคน หนึ่ง ให้ มีเสียง หนึ่ง"
    },
    {
        "front": "ลงคะแนน ถ้า คะแนนเสียง เท่ากัน - - - - - เพิ่มขึ้น อีก เสียง หนึ่ง เป็น เสียง ชี้ขาด",
        "back": "ให้ ประธาน ใน ที่ประชุม ออกเสียง"
    },
    {
        "front": "- - - - - นา จ แต่งตั้ง คณะ อนุกรรมการ เพื่อ ปฏิบัติการ ตามที่ คณะกรรมการ มอบหมาย",
        "back": "ข้อ ๑๖ คณะกรรมการ มี อํา"
    },
    {
        "front": "การประชุม - - - - - บทบัญญัติ ข้อ ๑๕ มา ใช้ บังคับ โดย อนุโลม",
        "back": "ของ คณะ อนุกรรมการ ให้ นํา"
    },
    {
        "front": "ข้อ ๑๗ - - - - - เบี้ยประชุม หรือ ประโยชน์ ตอบแทน อื่น ตาม หลักเกณฑ์ ที่",
        "back": "ให้ กรรมการ และ อนุกรรมการ ได้รับ"
    },
    {
        "front": "คณะกรรมการ นโยบาย การบริหาร ทุนหมุนเวียน กําหนด ตาม ผล การประเมินผล กา รด ํา เนิน งาน - - - - -",
        "back": "หมวด ๓ การบริหาร"
    },
    {
        "front": "ข้อ ๑๘ ให้ - - - - - โครงสร้าง การบริหาร กองทุน เพื่อ รองรับ กา รด",
        "back": "กรมการ จัดหา งา นก ําหนด"
    },
    {
        "front": "ํา เนิน งาน ด้าน ต่าง ๆ ตาม หลักเกณฑ์ และ แนวทาง ที่ คณะกรรมการ - - - - -",
        "back": "นโยบาย การบริหาร ทุนหมุนเวียน ประกาศก ําหนด"
    },
    {
        "front": "ข้อ ๑๙ ให้ ผู้บริหาร กองทุน จัด ทํา แผน กา - - - - - จํา",
        "back": "รด ํา เนิน งาน ประ"
    },
    {
        "front": "ปี ซึ่ง อย่าง น้อย ต้อง ประกอบด้วย ผล กา รด - - - - - ที่ผ่านมา",
        "back": "ํา เนิน งาน ของ ปี"
    },
    {
        "front": "แผนการ ปฏิบัติงาน ประมาณการ รายรับ รายจ่าย - - - - - การ กระแส เงินสด ทั้งนี้ ตาม",
        "back": "ประ จํา ปี และ ประมาณ"
    },
    {
        "front": "แบบ ที่ กระทรวงการคลัง กําหนด - - - - - อนุมัติ อย่าง น้อย หกสิบ วันก่อน วัน",
        "back": "เพื่อน ํา เสนอ คณะกรรมการ พิจารณา"
    },
    {
        "front": "เริ่ม ต้นปี บัญชี ของ ทุกปี และ ให้ ส่ง - - - - - ก่อน วัน",
        "back": "กระทรวงการคลัง อย่าง น้อย สามสิบ วัน"
    },
    {
        "front": "เริ่ม ต้นปี บัญชี ของ ทุกปี เพื่อ ใช้ - - - - - การบริหาร กองทุน และ",
        "back": "ประกอบ การก ํา กับ ดูแล"
    },
    {
        "front": "ติดตาม การประเมินผล กา - - - - -",
        "back": "รด ํา เนิน งาน"
    },
    {
        "front": "หมวด - - - - - ลูกจ้าง",
        "back": "๔ ผู้บริหาร กองทุน พนักงาน และ"
    },
    {
        "front": "ข้อ ๒๐ ให้ คณะกรรมการ แต่งตั้ง ผู้บริหาร กอง ทุ - - - - - ให้ เป็นไปตาม",
        "back": "นท ํา หน้าที่ บริหาร กองทุน"
    },
    {
        "front": "วัตถุประสงค์ ของ กองทุน โดย ให้ คํา นึง ถึง - - - - - งาน ของ",
        "back": "ลักษณะ กา รด ํา เนิน"
    },
    {
        "front": "กองทุน ความรับผิดชอบ ความประหยัด และ ความคุ้มค่า ทั้งนี้ ตาม มาตรฐาน ที่ - - - - -",
        "back": "คณะกรรมการ นโยบาย การบริหาร ทุนหมุนเวียน กําหนด"
    },
    {
        "front": "ข้อ ๒๑ ในกรณีที่ ผู้บริหาร กองทุน มิใช่ เจ้าหน้าที่ ใน - - - - - แห น่ง",
        "back": "กรมการจัดหางาน ให้ กา รด ํารงตํา"
    },
    {
        "front": "การ พ้น จาก ตํา แห น่ง และ เงื่อนไข การ - - - - - กรรมการก",
        "back": "จ้าง เป็นไปตาม ข้อบังคับ ที่ คณะ"
    },
    {
        "front": "ําหนด ให้ - - - - - นโยบาย บริหาร ทุนหมุนเวียน กําหนด หน้า ๕",
        "back": "สอดคล้อง กับ มาตรฐาน ที่ คณะกรรมการ"
    },
    {
        "front": "เล่ม ๑๓๓ ตอน - - - - - กันยายน ๒๕๕๙",
        "back": "พิเศษ ๑๙๗ ง ราชกิจจานุเบกษา ๒"
    },
    {
        "front": "ข้อ ๒๒ การก - - - - - ตํา แห น่ง อัตรา เงินเดือน ค่าตอบแทน อํา",
        "back": "ําหนดตํา แห น่ง คุณสมบัติ ของ"
    },
    {
        "front": "นา จ หน้าที่ ระยะเวลา การ จ้าง การประเมินผล การ ปฏิบัติงาน - - - - - ลูกจ้าง",
        "back": "และ การ เลิกจ้าง พนักงาน และ"
    },
    {
        "front": "ให้ เป็นไปตาม ข้อบังคับ ที่ คณะ - - - - - มาตรฐาน ที่ คณะกรรมการ นโยบาย บริหาร ทุนหมุนเวียน กําหนด",
        "back": "กรรมการก ําหนด ให้ สอดคล้อง กับ"
    },
    {
        "front": "หมวด ๕ - - - - -",
        "back": "การ กู้ยืม เงิน กองทุน"
    },
    {
        "front": "ข้อ - - - - - รท ํา สัญญา กู้ยืม รวมถึง กําหนด หลักประกัน การ จ่าย",
        "back": "๒๓ การ ให้ กู้ยืม กา"
    },
    {
        "front": "เงินกู้ การ ชํา ระ คืน เงินกู้ และ การ เรียกคืน - - - - - วิธีการ ที่ คณะกรรมการ ประกาศก ําหนด",
        "back": "เงินกู้ ให้ เป็นไปตาม หลักเกณฑ์ และ"
    },
    {
        "front": "ข้อ ๒๔ อัตราดอกเบี้ย หรือ ค่าตอบแทน อื่น รวมถึง ค่าปรับ - - - - - เป็นไป ตามที่ คณะกรรมการ ประกาศก ําหนด",
        "back": "ใน การ กู้ยืม เงิน ให้"
    },
    {
        "front": "หมวด - - - - - และ การ ตรวจสอบ",
        "back": "๖ การเงิน การบัญชี การ พัสดุ"
    },
    {
        "front": "ข้อ ๒๕ - - - - - ที่ กรมบัญชีกลาง กระทรวงการคลัง หรือ สํา นักงาน คลัง จังหวัด",
        "back": "ให้ กรมการจัดหางาน เปิด บัญชีเงินฝาก ไว้"
    },
    {
        "front": "แล้วแต่ กรณี ชื่อ “บัญชี กองทุน เพื่อ ผู้ รับงาน ไป ทํา - - - - -",
        "back": "ที่ บ้าน” เพื่อ ฝากเงิน ของ"
    },
    {
        "front": "กองทุน ที่ - - - - - หรือ ส่วนภูมิภาค และ ห้าม มิ ให้ นํา เงิน",
        "back": "ได้รับ จาก หน่วยงาน ใน ราชการส่วนกลาง"
    },
    {
        "front": "- - - - - บัญชีเงินฝาก",
        "back": "ไป ใช้จ่าย ก่อน ส่ง เข้า"
    },
    {
        "front": "ในกรณีที่ มี ความ จํา เป็น กรมการจัดหางาน อาจ ขอ - - - - - ของ รัฐ",
        "back": "เปิด บัญชีเงินฝาก ไว้ ณ ธนาคาร"
    },
    {
        "front": "หรือ ธนาคารพาณิชย์ ใน ชื่อ - - - - - ไว้ ใช้จ่าย ตาม วัตถุประสงค์ ภายใน วงเงิน",
        "back": "บัญชี เช่นเดียวกับ วรรค หนึ่ง เพื่อ"
    },
    {
        "front": "- - - - - ําหนด โดย ความ เห็นชอบ ของ กระทรวงการคลัง",
        "back": "และ เงื่อนไข ที่ คณะ กรรมการก"
    },
    {
        "front": "ข้อ ๒๖ ให้ - - - - - ส่ง เข้าบัญชี ของ กองทุน ที่ เปิด ไว้",
        "back": "กรมการจัดหางาน นํา เงิน ที่ ได้รับ"
    },
    {
        "front": "ที่ กรมบัญชีกลาง หรือ สํา นักงาน คลัง จังหวัด แล้วแต่ กรณี ภายใน - - - - - วันที่ รับเงิน",
        "back": "สาม วัน ทํา การ นับแต่"
    },
    {
        "front": "ข้อ ๒๗ การ จ่าย เงิน จาก - - - - - การตาม วัตถุประสงค์ ของ กองทุน ดังต่อไปนี้",
        "back": "กองทุน ให้ ใช้จ่าย เพื่อ กิจ"
    },
    {
        "front": "(๑) เป็น เงิน กู้ยืม ให้ แก่ ผู้ - - - - -",
        "back": "รับงาน ไป ทํา ที่ บ้าน"
    },
    {
        "front": "(๒) เป็น - - - - -",
        "back": "ค่าใช้จ่าย ใน การบริหาร กองทุน"
    },
    {
        "front": "ข้อ ๒๘ ให้ อธิบดี หรือ - - - - - ผู้อนุมัติ การ ใช้จ่าย เงิน ของ",
        "back": "ผู้ ที่ ได้ รับมอบหมาย เป็น"
    },
    {
        "front": "- - - - - ประ จํา ปี ที่ ได้รับ อนุมัติ จาก กระทรวงการคลัง",
        "back": "กองทุน ภายใต้ กรอบ ประมาณการ รายจ่าย"
    },
    {
        "front": "เมื่อ ได้รับ - - - - - ผู้บริหาร กองทุน หรือ ผู้ ที่ ได้ รับมอบหมาย จาก",
        "back": "อนุมัติ ตาม วรรค หนึ่ง ให้"
    },
    {
        "front": "- - - - - จ สั่งจ่าย และ เบิกเงิน ของ กองทุน",
        "back": "ผู้บริหาร กองทุน มี อํา นา"
    },
    {
        "front": "ข้อ ๒๙ การ ตัด หนี้สูญ ให้ - - - - - ขอ ทํา ความตกลง กับ",
        "back": "กรมการจัดหางาน ขออนุมัติ จาก คณะกรรมการ และ"
    },
    {
        "front": "กระทรวงการคลัง เป็นราย ๆ - - - - -",
        "back": "ไป หน้า ๖"
    },
    {
        "front": "- - - - - ง ราชกิจจานุเบกษา ๒ กันยายน ๒๕๕๙",
        "back": "เล่ม ๑๓๓ ตอน พิเศษ ๑๙๗"
    },
    {
        "front": "ข้อ ๓๐ ให้ คณะกรรมการ วาง และ รักษา - - - - - เหมาะสม เพื่อให้ สามารถ",
        "back": "ไว้ ซึ่ง ระบบ บัญชี ที่"
    },
    {
        "front": "จัด ทํา รายงาน ทางการเงิน แสดง ฐานะทางการเงิน และ ผล กา - - - - - กองทุน",
        "back": "รด ํา เนิน งาน ของ"
    },
    {
        "front": "ได้ อย่าง - - - - -",
        "back": "ถูกต้อง ตามหลักการ บัญชี ที่รับรอง โดยทั่วไป"
    },
    {
        "front": "ข้อ ๓๑ ให้ คณะกรรมการ จัด ทํา รายงาน การเงิน ของ กองทุน ส่ง ผู้สอบบัญชี ภายใน - - - - - บัญชี",
        "back": "หกสิบ วัน นับ แต่วัน สิ้นปี"
    },
    {
        "front": "ปี - - - - - ปีงบประมาณ เว้นแต่ คณะกรรมการ จะ ประกาศก ําหนด เป็น อย่าง อื่น",
        "back": "บัญชี ของ กองทุน ให้ เป็นไปตาม"
    },
    {
        "front": "- - - - - นโยบาย การบริหาร ทุนหมุนเวียน",
        "back": "โดย ความ เห็นชอบ ของ คณะกรรมการ"
    },
    {
        "front": "ข้อ ๓๒ ให้ - - - - - การบัญชี ใน ระบบ การบริหาร การเงิน การคลัง ภาครัฐ",
        "back": "กองทุน มี การ บันทึก ราย"
    },
    {
        "front": "แบบ อิเล็กทรอนิกส์ ที่ ถูกต้อง และ เป็น ปัจจุบัน ตาม รูปแบบ และ - - - - - งก ําหนด",
        "back": "เงื่อนไข ที่ กรม บัญชี กลา"
    },
    {
        "front": "ข้อ ๓๓ ให้ - - - - - ภายใน เพื่อ การ ตรวจสอบ กา รด ํา",
        "back": "กรมการจัดหางาน จัด ให้ มีระบบ ตรวจสอบ"
    },
    {
        "front": "- - - - - กองทุน ตาม หลักเกณฑ์ และ วิธีการ ที่ คณะกรรมการ นโยบาย การบริหาร ทุนหมุนเวียน กําหนด บทเฉพาะกาล",
        "back": "เนิน งาน ต่าง ๆ ของ"
    },
    {
        "front": "ข้อ ๓๔ บรรดา หลักเกณฑ์ - - - - - กรมการจัดหางาน ว่าด้วย กองทุน เพื่อ ผู้ รับงาน",
        "back": "และ วิธีการ ที่ ออก ตามระเบียบ"
    },
    {
        "front": "- - - - - ยังคง ใช้ บังคับ อยู่ ก่อน วันที่ ระเบียบ นี้ ใช้ บังคับ",
        "back": "ไป ทํา ที่ บ้าน ที่"
    },
    {
        "front": "- - - - - จนกว่า จะ ได้ มี หลักเกณฑ์ และ วิธีการ ที่ ออก ตามระเบียบ นี้ ใช้ บังคับ",
        "back": "ให้ ยังคง ใช้ บังคับ ต่อไป"
    },
    {
        "front": "ประกาศ - - - - - อารักษ์ พรหม ณี อธิบดี กรมการจัดหางาน",
        "back": "ณ วันที่ ๑๗ สิงหาคม พ.ศ.๒๕๕๙"
    }
];

function getCurrentCardKey() {
    // ตัวอย่าง: สมมติว่า URL คือ "http://example.com/pages/index.html"
    const pathName = window.location.pathname; // "/pages/index.html"
    const pageName = pathName.split('/').pop(); // "index.html"
    const baseName = pageName.split('.').shift(); // "index"
    return `currentCard_${baseName}`; // "currentCard_index"
}
    // ใช้ getKey แทนที่จะใช้ currentCardKey แบบตรงๆ
    let currentCardKey = getCurrentCardKey();
    let currentCard = localStorage.getItem(currentCardKey) ? parseInt(localStorage.getItem(currentCardKey), 10) : 0;
    
    // โค้ดอื่นๆที่จัดการกับการแสดงบัตรคำและการอัพเดต localStorage

  // อ่านค่า currentCard จาก localStorage หรือเริ่มต้นที่ 0 หากไม่มี
  //let currentCard = localStorage.getItem(currentCardKey) ? parseInt(localStorage.getItem(currentCardKey), 10) : 0;
  let isFront = true;

  const flashcardElement = document.getElementById('flashcard');
  updateFlashcard();

  function updateFlashcard() {
      flashcardElement.textContent = isFront ? flashcards[currentCard].front : flashcards[currentCard].back;
      //flashcardElement.style.lineHeight = '5px';
  }

  flashcardElement.addEventListener('click', () => {
      if (!isFront) {
          currentCard = (currentCard + 1) % flashcards.length;
          localStorage.setItem(currentCardKey, currentCard); // บันทึกค่า currentCard ไว้ใน localStorage
          isFront = true;
      } else {
          isFront = false;
      }
      updateFlashcard();
  });

  // ตัวจัดการเหตุการณ์เมื่อหน้าเพจกำลังจะถูกปิด
  window.addEventListener('beforeunload', function() {
      localStorage.setItem(currentCardKey, currentCard); // อัปเดตค่า currentCard ล่าสุดใน localStorage
  });

  const resetButton = document.getElementById('resetButton');
  resetButton.addEventListener('click', function() {
    currentCard = 0; // รีเซ็ตค่า currentCard เป็น 0
    localStorage.setItem(currentCardKey, currentCard); // บันทึกค่า currentCard ล่าสุดไว้ใน localStorage
    isFront = true; // ตั้งค่าให้แสดงด้านหน้าของบัตรคำ
    updateFlashcard(); // อัปเดตแสดงผลบัตรคำ
  });

});
